香港入左死循環, 而家只剩攬炒路線

警暴>政府撐腰>示威者反抗>警暴升級>政府撐腰>示威者反抗升級>警暴升級>....
而且最大問題係溫水煮蛙式嘅升級過程
612開槍射頭已上國際頭條, 今天卻成為最低消費, 情況再咁落去, 恐怕會有更多義士傷亡

目前要打爆僵局, 就一定要喺呢一個循環鍊上面打破其中一環, 唔打爆, 最後就會係焦土ending,

但要叫示威者反抗唔再升級, 一嚟叫唔郁, 二嚟佢掉核彈我都唔care
警察政府會改? 唔好意思, 咁多次記者會都是非不分, 信口雌黃, 根本到2036都唔會改

所以焦土只是時間問題, 不過相信呢度冇乜人怕, 亦都係可以有方法, 就算焦土ending, 都可以令攬炒範圍大一啲

記住, 背後操控政府同軍警嘅組織, 其實就係共黨, 唔駛講出口, 大家都知道, 共黨最近咁多動作, 其實一大部分嘅原因就係想用回血劍斬香港, 幫下

要針對呢一點, 切斷資金來源係好重要, 今日罷工, 係自殺式攻擊, 但係, 係真係有成效嘅, 係逼到林鄭出嚟做張獨白show, 因為傷到共黨嘅收入, 但可惜唔可能日日進行; 同道理, 攻擊黑警財物都搞到佢地怕怕, 連暴動兩隻字都講唔出, 明明平時定性暴動當食生菜

但更進一步, 我係唔明點解到而家都重未有人叫, 叫我地全面抵制中國貨, 叫我地全面抵制中國商家, 阻止資金流向中國.

成件事個重點, 係錢!

中國對於國內走資, 已經係嚇到屁滾尿流, 資金根本難以從中國逃出,
打貿易戰, 又多次暴力救市, 元氣大傷, 多次使用回血劍, 中國會唔會爆, 可能只係差最後一條稻草

只要大家合力, 抵制中國貨同中國商家, 令佢地無法在香港經營落去, 或者要燒錢先做得落去, 香港就變成一塊冇咁好食嘅肉, 要明白, 有時一間公司做唔做到落去, 尤其係條數計到好盡嘅大公司, 可能只差10%生意額, 呢10%生意額, 可能令一間公司由盈轉虧, 由連年收cash, 變成貼錢做生意, 輕則減少投資, 重則倒閉

簡單啲嘅例子有 - 停用中銀, 停用中國聯通, 唔幫襯國企
進一步嘅, 就要睇下一間公司股東係乜水, 係由邊個最終持有, 利益有幾多會去到中國, 再決定幫唔幫襯

大家努力抵制國貨嘅同時, 一定都會幫到一直支持大家嘅本地商家, 呢點絕對係bonus

希望大家多多努力, 你每俾少$100中國, 世上就會少200個五毛

共勉之

自推幾次

同意幫下手推!

唔好買國貨呀!
特別係國企, 絕對唔好幫襯!

將中資銀行戶口既錢拎哂出黎，放係屋企，200萬人都咁做既話，銀行會好缺現金，其他人亦會見到唔對路而跟風。

我建議勇武要記住幾點：
1. 不要欺負已棄械或手無寸鐵既人，當黑警或黑社會無還手之力時，就綁起佢，仲要搵人睇住！(好重要 ！)
2. 不要亂鬧路過既途人！(除非你見到佢好明顯係要影你大頭)
3. 保護自己，留退路，前線自行判斷去留，冇人清楚得過你地係前面既處境，但都要多聽各方既消息，防止被黑警圍死。
4. 逃走時，要讓女生先跑，見到呢幾日好多被人拉既都係女生。
5. 要諗辦法防速龍，點解每次設完路障，都擋唔到速龍呢？係咪要用洗地水令塊地滑Ｄ呢？

推

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

試左打經濟牌先啦

大家唔好教條主義 應變則變
保持謙虛 行動大膽
不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

經濟牌當然都要打
呢個POST嘅牌就係對中國版本嘅日日零消費

攬住港豬們一齊自爆

樓價爆一爆, 中國人撤資, 可能返少廿年工就有樓住

和理非都參加得!

反正中國的話爆炸, 唔消費可能保一命!

其實係
下次和理非回合 黑警咪又係暴力清場
之後有義士上gear
之後又打陣戰

冇錯，杯葛中資

死都要攬炒

求求大家，盡快去換美元現鈔！

換美金更保值!
換多其他幾個國家貨幣更好!

抵制國貨!!!

一蚊都唔好駛落國貨度!

[repost]香港點算？

正負皮既差別

anyway，大家加油

青馬
紅隧
港交
碼頭
擠提
地鐵

push

推!

建議］ p牌正負評顯示

推到支爆!

pish

大家又黎去銀行攞錢啦～～～

要成功 其實要睇大陸
基本上 要大陸衰 先會成功

反送中推出的時機其實好撚差

Push

經濟戰一定要打

換多啲美金喺手係出路

你每買一蚊國貨, 入到條經濟鍊入面又唔只係一蚊
抵制國貨, 人人有責

推，認同破壞黑警同建制個人財物好有用，睇起黎又和平得多

幫襯誠哥！！
寧願去百佳買餸都好過益藍絲小店

焦土啦，無所謂

錯喇，警犬已經無得升級
但係示威者岩岩先升級左無耐

你地讚左就要抵制國貨!!!

希望你講得啱

之前有個巴打咪做左個app? 佢可唔可以加埋落去？

佢嗰個係黃藍, 我個post係國貨, 其實係有分別但冇衝突
尤其藍色應該會賣多啲國貨, 係好主意

我好期待個app

呢個支線任係可以同主線任務同時進行嘅
冇衝突, 只要有一個人記得, 令國內資金少100蚊, 我都當係贏左
大家各自努力又好, 一齊努力又好 贏又好 攬炒又好
我都會支持

但有個問題，係要有一個合理既契機，令嗌出黎既口號做出黎既事合理化，如果貿貿然係改變口號，有可能會令成件事變質，同嗌打倒共產黨無分別，所以要諗諗點有效實行。

冇錯

諗下如何加快幫手中國走資
鼓勵走資
有冇人人做到嘅辦法？

老實講, 我都唔知點拆, 我知就一早就講左出嚟

推，停用中國貨。

停用國貨!!!

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

既然目的係攬炒，點解唔係攬埋中共炒？

樓主計錯數
係大約三百個3毛先岩

人民幣係咁趺, 條數計完過兩日就唔準

去到今時今日仲搞緊抗爭，要有完全攬炒嘅覺悟：
會有人死，人數唔會少， 會有人窮，可能係全部香港人

但係如果停止抗爭，我哋將來嘅人生，就係一個大陸人。

寧為玉碎不作瓦全

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一

提放解散軍

擺買中國貨運動正式開始

啱
香港玩金融起家
就呢邊攬炒

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

我要攬炒

我地有二百萬人
一定唔撚會輸，屌你老母

成件事個重點, 係錢!

就係咁

抵制國貨

平時吃野有無得再抵制得徹底D

簡單啲，唔好再淘寶

［揸乾香港］中國央行首次提出：在香港發行央行債卷，穩定離岸人民幣匯率

1. 不要欺負已棄械或手無寸鐵既人，當黑警或黑社會無還手之力時，就綁起佢，仲要搵人睇住！(好重要 ！)

又老點

罷買先la,然後不斷宣傳北角，荃灣，元朗有黑社會

可以試下建議加國貨嘅tag
變成首選 黃
次選 黃+國
最好唔好買 藍 / 藍+國

有道理

可以一試

黑社會 打死都唔割

搞平民嘅黑社會真係唔打唔得

冇得打爆 只有焦土

我會建議所有人直接衝上禮賓府，比林鄭食下彈都好

都

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

從根本上，經濟就係一副打倒共狗既好牌，推啊

香港個人消費事小, 堵塞國貨扮港貨0關稅出口威力更大

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

第一個要抵制中移動
中資又唔安全

換美金
就唔洗攬炒

有效都會做

721721721

心好累

轉MPF
所有轉做歐美股票/ 債券
不要中、港、亞洲、環球股票、債券

721

杯葛中資！

抵制外資就真... 借力打力啊

係咪銀行戶口轉美元都唔安全?
買美股又邊間好?
雖然儲左唔多 但唔想攬炒清袋

阻阻你地寄文宣work唔work?

[公民教育] 文宣新方向

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

全民提錢 沽售中資股

只要提款百份比超過15%
銀行就會倒閉
keyword:
存款準備金

五大訴求 缺一不可
回歸主線任，唔好再支線任

支持攬炒

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有道理
抵制國貨！！

721 +罷國貨

首先要令喜茶執笠

你自己去財經台睇下，好多巴打已經講過
亦有巴打出apps去分黃藍鋪頭

現在經濟已受影響，攬炒之勢已形成，再拖一段時間，樓市勢必下滑

同意啊

勿忘721元朗黑夜

搵突破口好緊要 身邊好多人已經開始麻木

推！

正經post都唔易推

叫習狗履行wto 承諾
簽左貿易條約先啦

up

諗多咗啦 唔買中國野
香港大把人生活係平行時空日日係到Taobao

同意

[突發] 原來大家要死咬住721 先有機會嬴 ! ! !

唔喺一開始就知得攬炒咩？
中共會比你贏？

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

支持罷買

迪卡儂係MIC。。。

一向做緊
希望更多人加入

要分中唔中資都唔容易
有樣簡單啲嘅做法係 bye buy day
罷買 減消費 唔好買奢侈品同無謂野

攬炒最好，唔置之死地點樣重生。

而家個社會情況根本係由下到上都嚴重腐爛，只有重生先可以徹底糾正。

糾正？香港除左炒賣，仲有咩產業外資全部撤退，香港仲有d 咩價值d 高官拍拍羅友走人，d 平民呢？走得去邊，由漁村再發展過？攬炒真係講得好輕鬆，但到時由中共全面接管，希望大家唔好後悔

長痛不如短痛，香港個畸形經濟係咁耐以黎累積既後果，就算比你搵到方法渡過呢次危機，將來如果有需要經濟結構改變甚至轉型時一樣會死。

咁我寧願而家同大陸一齊攬炒

圍機場，等當日所有離港及到港航班取消，你日日咁圍，自然好快攬炒

抵制左好耐 大家一齊加油

唔好太睇得起呢2個月發生的事
係藍絲眼中，示威者仲係細路仔玩泥沙的程度
一日自己層樓樓價未跌，港豬都唔會覺得有大問題

抵制中資

支持抵制國貨，根本呢個行動係一路以來都應該要做

好撚想睇班仲死用中銀嘅藍屍戶口無曬錢

你要跟制度就唔夠政府玩

你要有放棄埋英國留低既兩制；咁都仲有得玩

以大陸用語，讓子彈飛多一會，就知道會怎樣

揾人睇住，等比狗拉？

有黑社會就唔會有狗出現

你好難抵制國貨架，啲小店入貨全部都係國貨。即係小店已經俾咗錢入貨啦嘛。你應該話抵制中資公司，即係大陸投資開嘅店舖同食肆。大家可唔可以幫手整個list出嚟容易啲抵制。